[醫學] 我終於搵到一個超過十成皮膚燒傷但生存到既人喇

就係呢條友!

但佢之後變左個黑衣暴徒...

卞碧衡呢.....

from wiki
張潤衡在1996年八仙嶺山火中遇險，身上有六至七成皮膚嚴重燒傷且陷入昏迷三個月。

佢先6~7成

超過10成燒傷究竟係點

呢個似樣

冇甲 Darth Vader 咁款囉